長江三峽缺提同支爆一樣，講十幾年都唔會發生

連登仔FF少陣啦

連登樓主講得好岩 咪傻啦

今年例外

仲有流浮山蝗蟲
冇曬聲氣

上呀

我地集合連登力量，一定唔會爆

我地集合連登力量，一定唔會爆!!

一早講咗啦